永豐餘投控董事會通過何奕達接任總經理兼執行長。永豐餘表示，公司已轉型為專業的投資控股公司，為使決策流程更精簡、效率，將啟動新一輪組織架構再造。 永豐餘表示，永豐餘從2012年10月完成控股轉型後後，旗下文化用紙、工業用紙、消費品實業三大事業部總經理職務，已改隸屬各子公司。 為精簡公司決策流程、提升營運綜效，永豐餘新增設總經理。原兼任執行長的永豐餘投控董事長邱秀瑩免兼執行長，改由何奕達擔任總經理兼執行長。 因應組織調整，原漿紙事業部總經理彭振洋、工紙紙器事業部總經理鍾弘治、家品事業部總經理何奕達、工程事業部總經理黃進成等人，將解任經理人職務。 永豐餘強調，近年來，永豐餘已陸續發展「E Ink」電子紙及「Npulp」（農業秸稈綜合利用）並取得佳績，在結構性改變下，今後更將持續深化技術的創新轉型，以掌握市場趨勢。1。